# Задания по теме «Модули ядра»

Copyright&nbsp;©&nbsp;2023–2024 ООО&nbsp;«Открытая мобильная платформа».
Этот документ предоставляется в&nbsp;соответствии
с&nbsp;[Публичной лицензией Creative Commons с&nbsp;указанием авторства версии&nbsp;4.0 Международная](../../LICENSE.CC-BY-4.0.ru.md).

## Задание

1.	Разработайте модуль ядра для символьного драйвера, функция read которого будет возвращать строку, содержащую запрашиваемое число символов '0'.
2.	Вставьте модуль в ядро и создайте специальный файл устройства.
3.	Разработайте прикладную программу для чтения и печати данных из драйвера.
